俾人知道左Ac名 應該點做

我諗緊應唔應該滅口

改名
有得改

重新投胎